（純吹水）想知 如果美國同共產黨開戰 幾多香港人會拿武器加入美國果邊做帶頭衝個位？

純吹水，但需老實回答，係人一定會驚死可以理解，香港人都慣左和平年代既安穩生活，一般都係惜自己條命仔，如果有睇d二戰片就聯想到戰爭係可以好恐怖，戰場係得屍塊同硝煙 。

正皮：會捨命參戰 衝最前打共軍 好大機會戰死。
負皮：會做戰爭難民逃離保命先 來日方長。

只係想知香港人個心態到咩程度.

你係唔係期待香港人拎住菜刀衝去解放軍軍營打？

連登多弱智仔真係唔係新聞。

即你會拿把菜刀去參軍？ 你係咪弱智？